GPA唔過3嘅大學生真係好肉酸

如果真係咁撚廢，連3都過唔到嘅話

咁不如唔好讀大學

直接出黎返工仲好啦

唔過3真係要驗腦😂🐷

係囉 合埋隻眼都過3啦

樓主未畢業/剛畢業？

真，讓返個位畀人升好過

多數開呢啲po既人都唔會過三多好多

識樓豬
3.01
過3無分貴賤 都係精英

禾係含大有3.05 啲囡囡聽到個個濕曬

55

閱

好彩我岩岩好3.00姐
班唔過3既人真係好柒

型！

唔過3.2 都係垃圾

你唔過3？

唔怕講唔過3.5都係地底泥
比我踩在腳下

唔過4 真係唔好話自己係大學生

GDP爆四=狗

最少要3.7啦
平均A- 都拎唔到 不如退學

讀科大化工先啱啱過3
知唔知醜

3.77未有

屌畀個輸入法食咗個offer

唔知